晚間心事聊天室

時間: 逢星期一至五 晚上11時50分 -
歡迎Phone in ~!

鍾意既話like下

扮咩推唔到呀屌你

屌，個台d人個鳩個都咁重負能量

推唔推倒，推唔推倒呀
喂喂推唔推倒
推倒啦嘛？
咁11點半開始啦

推倒啦嘛？推倒啦嘛？